究竟啲player係咩心態

一早講咗我玩唔起 都仲要繼續玩我
仲要扮到好內疚話唔想hurt到我 係唔想你就唔好搞我啦大佬

兩條gay佬

藍絲

Player嘅心態

唔明點解會想做player

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

Agger明知人地係認真既都照玩真係好仆街

填咗

點睇女player

Player講既野
都係花言巧語，對個個女仔都咁講
唔好中計呀絲打

當睇清楚佢呢個人lor，應該慶幸自己早離場如果唔係傷得仲深
點呀你上海好玩？

豁達
有得食咪食
無咪算

Player會講真話就唔係Player

佢得閒無聊先搵你咋
你估人地好care你咩

咩上海?

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

記得簽聯署呀!!!

我都知啊一直有keep住理智 但有時又會ff下咁

真

好自私

已簽！

真係幾慶幸 好彩未擺真感情落去 但都嬲嬲地

未認清對方時勿放真感情...試水溫先...保護自己